有無人同我一樣番工儲番10萬8萬就開始唔想做野

廿歲開始每次銀行得番幾千蚊就好勤力做野
跟住做番1,2 年儲番10萬8萬就唔想做
跟住諗計賭波賭馬股票按摩叫雞用晒佢得番1萬左右係銀行
然後知道仆街啦要努力
又博命做番1,2 年
....
廿歲開始到現在30歲loop咗4,5 次
利申： 30歲，人工兩萬幾

有無計改下心態

唔賭波賭馬股票按摩叫雞就得

唔用咗d錢就直頭工都唔想番係屋企做廢青

你賭波賭馬股票全部冇得賺？

一贏就攞晒去玩
輸就自己硬食
最後就緊係花光晒啦

比d 目標自己，例如要買層樓，買車位，買架車
如果本身已經有曬，咁無乜所謂啦。

唔緊要呀 你ok呢個模式 可以繼續keep到你死個日

買樓就無可能啦
一個月儲1萬
一年12萬
10年先120萬
現在d樓都成千萬莫講話10年後
車就公司有， 可以借黎玩，唔洗買

真？
但無女鐘意咁

有女都養唔起啦

長期就唔得
2,3萬夠玩幾個月啦

做地盤？

2，3萬玩幾個月 你都幾節儉

係， 醒目

2,3 萬夠食3,4 餐好豪
買手袋，耳繯
然後去旅行扑野， 完
差唔多啦

me,返左4年工，儲左10萬，失業1年用晒，依家搵緊工

呢d 先係生活
但係要諗下四五十仲係咪可以咁玩